有感情問題嘅巴絲入嚟點樣可以挽回一段感情

我不停打擾佢令佢好似好反感，去佢屋企附近搵佢。

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

比佢靜下，如果你覺得打擾緊佢

巴打仲係唔係到，有冇興趣傾下計（感情）問建議。

我

係到

有冇興趣加個TG😂😬

等我一陣ok?

🤍🤍🤍sure

你留tg我加你？